有冇Ching照去康文署營地

如題 仲有冇啲露營地點可以提供比小弟

定時有人趕人走，咪傻

有冇唔係政府營地推介比小弟

露乜鬼
山多人過街 x camp位都係咁話
屌你留返喺屋企啦